其實ICAC可以搵有線電視拍廉政行動2019

有線電視岩岩供股成功，其實ICAC可以搵有線電視拍廉政行動2019
可以有錢搵演員。